居屋一問

白表非核心家庭仲未收到msg 會唔會抽中第一個No.連msg都收唔到